聽過藍絲講過最無腦既嘢喺咩

我先 個廢老話佢身邊有個朋友美國扔咗幾億出嚟支持香港示威者喎 6月起賺咗66萬喎 邊到咁好賺? 我發咗咁耐夢一蚊都無收到喎

中國好有錢 無中國 香港死左好耐

「其實我係中立」之後又share HKG報，環時etc...

留名待笑

李嘉誠想香港獨立

呢個好正

人講乜佢就信乜
跟住講出黎 以為知撚哂
問多小小佢就出金句
呢啲我唔知 唔好問我

美國怕中國所以要搞亂香港

咦個真心 其實po咦個嘅個條友可能係冇撚用

你地搞塞鐵封路罷工 可唔可以等d人返哂工先搞 我地返哂工咪任你地塞

我阿媽話佢朋友個仔，4個月買左3層樓，但俾人拉左，同我講搵到都無用

你哋嗰啲都好正

早幾日now播緊記者中布袋彈拖咗入警署
格離枱個藍絲大大聲講
啲黑衫又打人今次仲要打記者無陰公喇
精神分裂平行時空?

同你個差唔多但係係自稱自己有份出去做前線，每次有幾千至一萬不等，話如果唔係次次出去攰，每個月有成10萬額外收入

屌啲抹黑手段低裝到

成日覺得呢個係假膠 邊有可能咁冇常識

港鐵關站係為左保護市民

問佢邊到有講人

請

田北俊、田北辰係日本仔後裔

佢梗係懶保密驚被起底咁唔肯講啦，淨係show埋晒啲有上前線相，收入相咁。
聰明如我係唔會信呢啲有造假成份既相既

幾好笑

我呆撚左您會點覆